# README-plis #
Pràctica global http i proxy:

Treball en equip (min 2 - max 4)

Acabes d'ingressar a una empresa on el responsable de sistemes acaba de marxar i te demanen que configures un servidor de pàgines web apache, un servidor de proxy invers (també apache) en la oficina central i el proxy directe squid a una sucursal.

L'esquema de la xarxa és el següent: 

etapes: 

1) configuració del servidor apache amb 3 virtual hosts i directoris personals. Resolució de noms

1.1) creació del machines.yml i el vagrantfile

1.2) configuració del dns - ips i noms

1.3) configuració del servidor http 

2) configuració del servidor de proxy invers (apache)

3) configuració del proxy directe (squid)

4) opcional: posar tallafocs (firewalls)

objectiu:

- configura els scripts (boot i conf) que permeten aixecar el lab proposat per a cada etapa

lliuraments - validació:

1) 2018/02/22 

2) 2018/03/01

3) 2018/03/08

4) 2018/03/15

Puntuació: 

1) 4 punts

2) 3 punts

3) 3 punts

4) + 1 punt sempre que nota prèvia sigui x >= 7

Avaluació:

- validació de l'entorn en funcionament "in situ"
- resolució de problemes modificació
- qüestions addicionals
- valoració dels companys/es de l'aportació individual.
- assistència mínima 80%: en cas contrari a extraordinària.

extra point:

- organització de l'equip amb bitbucket
